呢d地方同性婚姻都係合法

同性婚姻確保了同性配偶結合有權享有婚姻的權力同義務

台灣同性／異性婚姻相同之處

1. 年滿18歲的同性配偶可以登記結婚，婚姻當事人可收養另一方的「親生子女」，凖用民法「繼親收養」規定。

2. 同性配偶擁有合法財產繼承權、醫療權，但同時也必須遵守單一配偶相關權利義務。

3. 同性伴侶一樣要受到婚姻規範包含通姦罪、重婚罪。

台灣同性／異性婚姻不同之處

1. 無法領養非親生子女。

2. 目前只能與同婚通過的國家公民結婚，大陸港澳伴侶也尚未納入專法。

潮流興搞基，師兄幾時搞埋一份

#2 點解唔見左既

source

掉撚哂啲基佬去荒島
由佢地自生自滅玩屎忽好撚過

亞洲係落後d

push

根本係控制人口既陰謀黎
我接受唔到
搞肌好反智

你係直 既唔會因為 合法 而變GAY
你係GAY 既唔會因為 無立法 而變直
所以本來就有一定既人數唔生下一代

直既都大把人唔生啦
根本只係人類食飽超冇屎痾就要搵d共同敵人攻擊下
如果而家戰亂時代你會咁得閒理人搞基?

其實咪即係民主vs極權